【推到完場4am Live】Pompeo將在《美國之音》演講。

美國時間1500
香港時間0400

目前我淨係揾到非官方直播link
遲D會pin埋其他source

U.S. Secretary of State Michael R. Pompeo will deliver remarks at the Voice of America (VOA) headquarters in Washington, DC, at 3:00 p.m. (EST) on Monday, January 11, 2021.

Secretary Pompeo’s remarks will be open for press coverage and available to VOA language services and affiliates worldwide.

WORLDWIDE

點解咁撚重要
因為VOA係美國政府唯一對外既官方媒體

推post推post推post

推上去推上去推上去

push

以前有個肥彭, 今日都有個肥仔奧 好多謝佢地

肥仔奧算係咁，美國選坐館咁混亂都冇影響到佢，仲要不斷做自己野

真係做自己野
從來未見過咁做得野既國務卿

佢都要得到Donald Trump 信任先可以集中處理外交事務……

幫推！

Push!